打完齋唔要和尚

唔係打完和尚唔要齋咩？

塞佢食齋

吹？

係

打完j唔要和尚

真

Ok la

打完丁唔食和尚

和尚幫你打？

？

真乜鳩

含完腸唔要和尚

幫我^^

神之頹青

仲有傾？

你係和尚定係齋

爽皮青

自含啦你

想做就去做啦

閪菲利

傾咩

和尚食齋

stoneeee

腰骨痛 含唔到

好 實好 一定好

真
我冇覆到佢 勁唔勁

臭貨

咁去做啦

玩女？

你就威

變性

不嬲都威

學壞？

一齊

逼你做

過期 壞左

打完J唔要咸相

保仙

要咸相唔要j

環保

有撚用

用左條撚未

做咩出左家

剪左laaa

唔識雞腸

作惡太多

送比我

你好黑人憎

點解

我日日比人講依句

你好衰嫁！

So?

看破紅塵了

收嗲喇死毒撚

閒計掛

我玩撚到咩

下半世贖罪

幫我

玩我

彈開啦垃圾

屌你老木

好撚正

呵返我未

好撚攰

呵呵呵呵呵呵

屌你老母

搵三大

又轉咗人？

咩

四大天王

7.7

氹返我你老闆

我唔氹仔 你去變性先

厹7.7

咸青口出左名啦我- -

係咪出現咗

冇溝我條女就唔算厹

你邊條女 借黎溝2下

點解唔明？.？

應該做緊人免費雞 hahahahahahahahahgaahba

正

-.- 新四大

吓 你哋唔係講緊四大咩

聽日就一周年嚕
踩上佢屋企先

乜撚野=.=

咁你又話四大
我以為有咩新嘢

鳩up.

算啦 溝通唔到

我地講緊i大 - ， -

老強？.？

中出佢

冇上一排又脫節

今次俾錢

扮老屎忽-3-

stone緊

臭雞 冇feel 仲同我攬攬錫錫

洗撚比咩

點知你哋講咩

冇得告

stone都唔識？

收錢都告你老強

我又錫

影佢相

你條脷可摸耳好似直昇機咁先

要簽同意書

轟炸雞

No problem la
發發聲

唔簽

潑潑潑潑

為確保服務質素 要錄音

有料到

轟龍

#me too

第一句以為廣播

永久賣身契約書

on9

黎佢野

扑左？

灰咗

認真你咪輸囉

冇認真了

咁咪德

叫春了

跟哈狗去日本
john?

垃圾先叫春

真 做狗公了

餵你食狗飯

咬撚死其他狗

點咬

想買你

唔g

我又做公

我唔簽

點解了

酸？